27歲仔涉非禮56歲阿姑被捕

27歲仔涉非禮中年婦被捕

即時突發 2017-08-28 23:41:39 HKT

警方於今晚約7時半接報，一名56歲婦人在屯門青山公路新墟段懷疑被人非禮。警員到場經初步調查後，拘捕27歲姓鄭男子，案件暫列非禮，交由屯門刑事調查隊第六隊跟進。

好心啦 幾廿歲人

50路

你真識食

勞資糾紛

有冇人覺得非禮人嗰個慘啲

驅風

重口味

一係有病 一係俾人屈
兩者都係要同情佢

咁識食

媽咪，我比人拉左呀

棋靈王巴打

真係食家

屯門仔唔屌牛？

阿姑應該同牛肺差唔多

棋靈王

樓上識閪咩

溫碧霞都51歲

精蟲上腦

圖呢

少女唔鋤愛呀婆

我屌